外國勢力 空運 埋土 救義士

舊年elevator pitch 2018，嬴冠軍條友就係做空運救援，拎完香港科學園比賽嘅錢，唔係就咁走咗去啩…

希望佢仲有做啦

Champion of 2018 elevator pitch may help deliver food and water to PolyU students. Please try to help search him out and get the prototype.

I hope his really work on the project after receiving money from Science Park.

佢公司，外國勢力：

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務